[英足總盃] 曼城 vs 般尼 viu tv 99台 23:00

好多囡睇住先

D 女唔得得喎

個短髮妹幾正

有幾個唔錯

推

全部都可以一戰

咁樣左直播幾好

唔係佢地講正賽下話

隻VIU TV Buddy好核突

一開台 見到fifa

Daisy

VIU TV又食雞

點解又係KFC

屌佢老味唔係咁撚樣吽到十一點開波下話

岩岩飲野條女

成班電競g

難食到無人食咪要賣廣告

唔講仲以為睇緊有線61/64台

班電競G過到半場未

KFC有錢賣廣告
不如拎D錢去改革個售賣流程好過啦
D職員收錢執雞慢到死 條隊長到死趕客到

好撚嘈

all g

黃色條撚樣肯熄R3未

究竟幾時開波

後排左3幾打意

fifa

好睇過當年TVB個低俗講波團

好撚on9

點解可以打機等開波

D電競G真係唔識架窩

出晒圓圈交叉
但又話唔講得係邊部機

屌你老母rubber band 兩條撚樣用鏝狗打女人般尼都攻唔入

淨係識得大腳清

好好睇wo
好有以前睇人打winning feel

射啊射啊啊啊

Kimi

最正

IG?

成堆豬扒入面搵條女吹捧

陣間開波係咪都係咁嘈

班囡做乜

陣間唔係佢地講波下話

打埋加時啦屌

紋身妹 唔錯

後排左3條女咩名??

同女仔打機唔係咁認真呀

好膠

乜撚野電兔？

後面中間條女搭枱冇表情唔講野

咁多g既

隱晦啲咁形容電莖雞
兔=雞兔同籠

嘩

想比左1抱起來屌

右2望落唔錯

左二條裙

Ching啲口味幾特別

旁述冇廠景

細波版Rose Ma

右2大眼症咁
左4係假髮黎？

差不多開波了

俾少睇 ViuTV 其他節目嘅巴打參考：Daisy, Kimi 同 Helen

識helen都係因為書到用時

巴禾

now 得西甲先有

冇事

搬泥幾勁

lm

Ya

施真高個樣好似Kdb

遠睇似縮水版

玩死巴禾咩

Goalllll

stone

石頭

又係舊石

史東斯助攻

Stones

水貨

鏝迷又話史東斯好撚勁既?

Stones噤柒架

帶刀侍衛

STONES

史東斯笑4

Bravo

1/1

黃大仙

笑4人

般尼今季真係食左屎黎 勁到呢
上季逢作客都收皮嘅

笑匠 stone

如果角咁解圍法仲好笑

曼城要反cup 要輸緊係踢到決賽先輸

石頭又派膠啦

屌你牙秋

大撻

擔泥

Danilo

搞乜曼城

差D有

搞笑

出強陣都咁廢

阿古路

dalino廢到

鏝狗笑能死我

曼城需要輸一場

無kdb做傳送係咁傳失

迪布尼細佬好廢

班女好on9

rosema咁柒既

右三好恐怖

搵班女9UP

係得KIMI掂
其他豬排..

班女邊度搵返黎

後面女女

邊撚度有Rose Ma

係佢黎?

嘩 咁撚多女嘅

班女做乜撚
班主持做乜撚
仲低質過tbb

認真佢黎?

緊係唔係啦
條友眼疾

now呢方面好過樂視英超D濕鳩製作好多，樂視想搵條女睇下都難，以前now製作個個星期開波前都有野睇下

以為我眼殘

佢粒墨喎

now有D球員既譯名真係好撚un耳

呢條女邊個黎 好似好正 但又好似好細個咁

fbi

哥迪奧拿：曼城要輸番場

淆演唔是女?

好撚西面又唔多笑咁

24%控球領先你一球

OK啦 我幾鍾意佢喎 乜水黎

wrong post

成班垃圾

係咪戴仔果隊黎？

迪布尼！

大佬熱身了

好似森美果d好on9

Kimi淫能到..

果鏡頭咁慢

1:1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

Helen

玩快開

又用埋D狗西招

Agger路

死慢狗

快開

Helen

Daisy

茅到

開波前似係問左球証

反cup埋

阿古路勁撚到

2-1

屌你CUP 埋

又黎多球

靚能到喊..

AGGER 路 2

般尼呢下似我玩fifa
突然唔識守

2球都跟唔到阿古路

4個後備 身都未轉到

後抽傳得好撚靚

超撚勁呀

肥根下後腳

2打5

踢球隊 真心勁
但國家隊

靚到起雞皮

Kimi好能柒正

咁勁都攞唔到世盃
證明美欺廢

原來fifa 係真實

阿古路, 啪啪啪

睇黎迪布尼應該唔洗出黎

阿古路。。

般尼頂唔頂到個第七到季尾架，唔想李城升返上黎有可能要打垃圾歐霸
好驚

阿古路咁撚勁

阿古路>耶穌

牙路開心到了

阿古路又carry

唉屌2018仲要靠我

睇近況都散哂

Sane大傻西

咁撚樣都唔入

Sane

門前打飛機

Viutv啲譯名好奇 史端瀝

第七既話係咪要睇埋盃賽結果先會有一個附加賽資格

Sane咁都唔入

對咁多強隊算係咁
不過儲夠分護級就會沉架喇

sane廢到仆街

萊斯唔傷9成有

贏一粒又拖慢黎打

恰到好處

施華勁到

鏝城勁能到...

你班撚樣燈到

獲加

施華好撚勁

係勁

勁到

林溢恩終於有😂😂😂😂

Sane 後上插入ok嘅，打陣地真係唔掂

玩撚哂啦 屌你老母

應該得返我曼可以阻止到鏝

爭食

其實淨話入個球, 傳中空晒個吓都好靚

換埋kdb

仲以為嬴到3:1唔出迪布尼添

我成日都諗緊佢似邊撚個 原來係yylam

好殘忍呀曼城

仲換KDB出黎做咩

曼城今季未輸過

擺明想入多一兩粒咁

Kylam😂😂😂

丁力假動作

阿古路！

佢地 D 體能真係好勁

打咩陣

Viu tv 個阿叔講波佬一定係鏝狗

4:1

Pope

個龍門做乜

個龍想學艾達臣

Kylam 有d 料的

癡線

pope

呢球kdb 俾到好似打fifa 咁

樓主收嗲啦屌

派膠
鏝應該仲有多球

FIFA 直線

龍門 屌你老尾 幫手開上盤

條友重注 4:1 呀 ?

Kdb

KDB

迪布尼傳波準到

鏝城d 人係咪打針食藥
場場都咁逼法 後段反擊仲咁勁

哥一季...

pope虛火已完
heaton出黎佢就坐番板啦

鬼叫入我地一球咩屌, 而家就456你

下場播邊隊？

睇迪布尼踢波真係一個享受

車

入你一球就入返人4球 無人性架

0130 諾域治打車路士 一樣99台

肥簡本身係正選黎

唔播西甲既

聽晚都有